# Assistente

- Codigo de uma assistente virtual que ate o momento detem apenas algumas intruções padrões


# CNU 


- Comandos não utilizados 

# email_template/Copiar 

- Apenas copiara aquela estrutura para poder colocar outros templates de emails 

# pip freeze > requirements.txt 

- Comando para poder criar uma pasta com todos os imports necessarios para as aplicações que esta usando 

# pip install -r requirements.txt 

- Para instalar as dependencias dentro do arquivo 